就算一雙手 只擁抱你的義和碑

流離在某日某天某地 仍自覺共你碧基

樓主好波

忘川？

不死傳說？

一雙手？

填得好廢，幫你執返

就算一雙手只擁抱你的義和碑流離在
某月某天某地仍自覺共你
碧基卻背叛曼聯 巴塞又再奪歐聯
誰能憑愛意叫義和碑私有

乜歌黎

樓豬教友你好